2014年嘅分化再次出現

大量post帶風向屌泛民，TVB刻意報假料令人誤會，記者會設陷阱問題引議員割蓆

永遠記得
1. Fact check （永不相信tvb新聞）
2. 善用起底睇清楚出post者背景（如果起底9成post屌泛民、只開過少數post，多數係五毛或本身弱智）

不割蓆！防分化！

請善用永久封鎖功能

推

防分化！

而家已經唔係惡唔惡法既問題
1.初初叫你撤唔撤
2.叫你收回暴動定性又唔收
3.叫你停止搜捕又唔停
而家我地已經升級到要求緊真普選(4)
再唔肯 下一步就係升級 成立新政府 香港獨立(5)

而家我地要求緊4 你同我解決返1 其實冇用
無啦啦走去傾返唔知為乜
不過 點都係同路人
佢有佢傾1 我唔會反對 但傾完都不代表我
唔會傾完1 立即冇哂人上街

而家大家都心照
總之我有真普選(4) 就解決到問題1 2 3

4都冇 我就去攪5 到時你俾真普選我都冇用 我都係會繼續抗爭

個人唔建議，你永久封鎖左班分化撚，你唔知佢地出左幾多post帶風向，有人被人呃你提佢地唔到

唔應該自我限制消息來源，你封鎖左，但仲有好多純真嘅人會睇到，到時你救唔到。掩耳盜鈴解決唔到問題